<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
	<string_table>
		<string id="st_casings_p">
			<text>Patronenhülsen - Kleinkaliber</text>
		</string>
		<string id="st_casings_p_desc">
			<text>Kleine Messinghülsen mit Zündhütchen, die zur Herstellung von Kleinkalibermunition verwendet werden. Diese Patronen können in jede Größe von 7,62x25 bis zu .357 Magnum umgearbeitet werden.</text>
		</string>
		<string id="st_casings_s">
			<text>Patronenhülsen - Schrotkaliber</text>
		</string>
		<string id="st_casings_s_desc">
			<text>Kunststoffhülsen mit Messingzündhütchen, die zur Herstellung von Schrotmunition verwendet werden.</text>
		</string>
		<string id="st_casings_r5">
			<text>Patronenhülsen - Mittelkaliber</text>
		</string>
		<string id="st_casings_r5_desc">
			<text>Mittelgroße Messinghülsen mit Zündhütchen, die zur Herstellung von Mittelkalibermunition verwendet werden. Diese Patronen können in die Größe 39mm oder 45mm umgearbeitet werden.</text>
		</string>
		<string id="st_casings_r7">
			<text>Patronenhülsen - Großkaliber</text>
		</string>
		<string id="st_casings_r7_desc">
			<text>Große Messinghülsen mit Zündhütchen, die zur Herstellung von Großkalibermunition verwendet werden. Diese Patronen können in jede Größe von 51mm bis zu .50BMG umgearbeitet werden.</text>
		</string>
		<string id="st_powder_p">
			<text>Schießpulver - Kleinkaliber</text>
		</string>
		<string id="st_powder_p_desc">
			<text>Schnell brennendes, zweibasiges Treibladungspulver zur Verwendung in Handfeuerpatronen. Diese Variante des rauchlosen Pulvers erzeugt weniger Gesamtenergie als langsamer arbeitende Pulver, verbrennt aber sauberer.</text>
		</string>
		<string id="st_powder_s">
			<text>Schießpulver - Schrotkaliber</text>
		</string>
		<string id="st_powder_s_desc">
			<text>Schnell brennendes, zweibasiges Treibladungspulver zur Verwendung in Schrotpatronen. Diese Variante des rauchlosen Pulvers erzeugt weniger Gesamtenergie als langsamer arbeitende Pulver, verbrennt aber sauberer und schneller.</text>
		</string>
		<string id="st_powder_r5">
			<text>Schießpulver - Mittelkaliber</text>
		</string>
		<string id="st_powder_r5_desc">
			<text>IMR-Treibmittel für leichte Mittelkaliberpatronen und einige schwere Kleinkaliberpatronen. Dieses Pulver brennt mit mittlerer Geschwindigkeit und erzeugt eine gute Energiemenge.</text>
		</string>
		<string id="st_powder_r7">
			<text>Schießpulver - Großkaliber</text>
		</string>
		<string id="st_powder_r7_desc">
			<text>Hochergiebiges, langsam brennendes Munitionspulver für Großkaliberpatronen. Dieses Pulver liefert die meiste Energie und brennt am langsamsten, daher ist es nur für großkalibrige Munition für Langwaffen geeignet.</text>
		</string>
		<string id="st_rounds_p">
			<text>Kleinkaliberkugeln</text>
		</string>
		<string id="st_handgun_rounds_p_desc">
			<text>Handfeuerwaffenpatronen unterschiedlicher Größe, die aus Munition demontiert wurden. Diese werden bei der Herstellung neuer Munition nützlich sein.</text>
		</string>
		<string id="st_rounds_p_ap">
			<text>Kleinkaliberkugeln - Panzerbrechend</text>
		</string>
		<string id="st_rounds_p_ap_desc">
			<text>Aus Munition geborgene Handfeuerwaffengeschosse unterschiedlicher Größe. Diese haben in das Geschoss eingebettete Legierungspenetratoren. Handfeuerwaffengeschosse sind in der Regel zu langsam, um Panzerungen zu durchdringen, selbst mit Penetratoren, es sei denn, es wird eine Überdruck-Pulverladung verwendet oder das Geschoss ist speziell für die Durchdringung von Panzerungen konzipiert, wie z. B. das 5,7x28-Geschoss.</text>
		</string>
		<string id="st_rounds_s">
			<text>Schrotkaliberkugeln</text>
		</string>
		<string id="st_rounds_s_desc">
			<text>Kleine Bleikugeln, die in Jagdflinten verwendet werden. Diese können auch eingeschmolzen und zu großen Kugeln gegossen werden.</text>
		</string>
		<string id="st_rounds_s_ap">
			<text>Schrotkaliberkugeln - Panzerbrechend</text>
		</string>
		<string id="st_rounds_s_ap_desc">
			<text>Gehärteter Stahlpfeil, der von einem Treibspiegel umgeben ist. Diese Geschosse werden aus Schrotflinten der Polizei abgefeuert, um Motorblöcke auszuschalten, haben aber auch eine gute Wirkung auf Körperpanzer.</text>
		</string>
		<string id="st_rounds_r5">
			<text>Mittelkaliberkugeln</text>
		</string>
		<string id="st_rounds_r5_desc">
			<text>Unterschiedlich große Kugeln für Mittelkalibergewehre, die in Sturmgewehren verwendet werden. Militärisch hergestellt und mit einem Vollmetallmantel ummantelt, optimiert für Präzision.</text>
		</string>
		<string id="st_rounds_r5_ap">
			<text>Mittelkaliberkugeln - Panzerbrechend</text>
		</string>
		<string id="st_rounds_r5_ap_desc">
			<text>Unterschiedlich große Kugeln für Mittelkalibergewehre mit Legierungspenetratoren, die in Sturmgewehren verwendet werden. Es handelt sich um Spezialgeschosse, die Panzerungen auf Standard-Entfernungen zerstören können, allerdings auf Kosten der Wirksamkeit gegen menschliche Körperteile.</text>
		</string>
		<string id="st_rounds_r7">
			<text>Großkaliberkugeln</text>
		</string>
		<string id="st_rounds_r7_desc">
			<text>Gewehrgeschosse in voller Größe, die mit einem Metallmantel umhüllt sind. Sie werden üblicherweise zum Laden von Patronen für die Jagd und für militärische Scharfschützen verwendet.</text>
		</string>
		<string id="st_rounds_r7_ap">
			<text>Großkaliberkugeln - Panzerbrechend</text>
		</string>
		<string id="st_rounds_r7_ap_desc">
			<text>Großkalibrige Gewehrkugeln mit eingebetteten Legierungspenetratoren. Diese Patronen werden von Militär und Spezialkräften verwendet, um Panzerungen aus großer Entfernung zu durchschlagen.</text>
		</string>
	</string_table>
