<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
	<string_table>
		<string id="st_casings_p">
			<text>Гильзы - Малый калибр</text>
		</string>
		<string id="st_casings_p_desc">
			<text>Небольшие латунные гильзы с капсюлями, используются для изготовления малокалиберных боеприпасов. Эти патроны могут быть переделаны под любой размер от 7,62x25 до .357 Magnum.</text>
		</string>
		<string id="st_casings_s">
			<text>Гильзы - Ружейный калибр</text>
		</string>
		<string id="st_casings_s_desc">
			<text>Пластиковые гильзы с латунными капсюлями, используемые для изготовления патронов для дробовиков.</text>
		</string>
		<string id="st_casings_r5">
			<text>Гильзы - Средний калибр</text>
		</string>
		<string id="st_casings_r5_desc">
			<text>Среднего размера латунные гильзы с капсюлями, используемые для производства боеприпасов среднего калибра. Эти патроны могут быть переделаны под любой размер от 39мм до 45мм.</text>
		</string>
		<string id="st_casings_r7">
			<text>Гильзы - Крупный калибр</text>
		</string>
		<string id="st_casings_r7_desc">
			<text>Большие латунные гильзы с капсюлями, используемые для производства боеприпасов крупного калибра. Эти патроны могут быть переделаны под любой размер от 51мм до .50BMG.</text>
		</string>
		<string id="st_powder_p">
			<text>Порох - Малый калибр</text>
		</string>
		<string id="st_powder_p_desc">
			<text>Быстрогорящий двуосновной порох используемый в патронах для пистолетов. Этот вариант бездымного пороха вырабатывает меньше общей энергии, чем более медленно действующие порошки, но сгорает чище.</text>
		</string>
		<string id="st_powder_s">
			<text>Порох - Ружейный калибр</text>
		</string>
		<string id="st_powder_s_desc">
			<text>Быстрогорящий двуосновной порох используемый в патронах для дробовиков. Этот вариант бездымного пороха вырабатывает меньше общей энергии, чем более медленно действующие порошки, но сгорает чище.</text>
		</string>
		<string id="st_powder_r5">
			<text>Порох - Средний калибр</text>
		</string>
		<string id="st_powder_r5_desc">
			<text>Быстрогорящий двуосновной порох используемый в легких и средних калибрах. Этот вариант бездымного пороха вырабатывает меньше общей энергии, чем более медленно действующие порошки, но сгорает чище.</text>
		</string>
		<string id="st_powder_r7">
			<text>Порох - Крупный калибр</text>
		</string>
		<string id="st_powder_r7_desc">
			<text>Высококачественный, медленно горящий порох для патронов крупного калибра. Этот порох обеспечивает наибольшее количество энергии и сгорает медленно, поэтому он подходит только для патронов крупного калибра, а так же гладкоствольных и нарезных оружий.</text>
		</string>
		<string id="st_rounds_p">
			<text>Пули малого калибра</text>
		</string>
		<string id="st_handgun_rounds_p_desc">
			<text>Пули различных размеров, извлеченные из патронов. Они будут полезны для создания новых боеприпасов.</text>
		</string>
		<string id="st_rounds_p_ap">
			<text>Пули малого калибра - БП</text>
		</string>
		<string id="st_rounds_p_ap_desc">
			<text>Пули различных размеров, извлеченные из патронов. В этих пулях встроены легкие проникающие сердечники. Картечи малокалиберного оружия, как правило, слишком медленные для пробития брони, даже с проникающими сердечниками, если только не используется порошковая зарядка с положительным давлением или патрон не разработан специально для пробития брони, например, пуля 5.7x28.</text>
		</string>
		<string id="st_rounds_s">
			<text>Пули ружейного калибра</text>
		</string>
		<string id="st_rounds_s_desc">
			<text>Маленькие свинцовые дробинки, используемые в охотничьих дробовиках. Их также можно переплавить в большие пули.</text>
		</string>
		<string id="st_rounds_s_ap">
			<text>Пули ружейного калибра - БП</text>
		</string>
		<string id="st_rounds_s_ap_desc">
			<text>Закаленные стальные дробинки, окруженные саботом. Эти боеприпасы используются в полицейских дробовиках для нейтрализации двигателей автомобилей, но также эффективно воздействуют на бронежилеты.</text>
		</string>
		<string id="st_rounds_r5">
			<text>Пули среднего калибра</text>
		</string>
		<string id="st_rounds_r5_desc">
			<text>Разные по размеру пули для среднекалиберных патронов, используемых в штурмовых винтовках. Военного производства, заключенные в цельнометаллическую оболочку, оптимизированы для точности.</text>
		</string>
		<string id="st_rounds_r5_ap">
			<text>Пули среднего калибра - БП</text>
		</string>
		<string id="st_rounds_r5_ap_desc">
			<text>Разные по размеру пули с легкими сплавами для среднекалиберных патронов, используемые в штурмовых винтовках. Это специальные боеприпасы, способные пробивать броню на стандартных расстояниях, но при этом обладают меньшей эффективностью против человеческих конечностей и органов.</text>
		</string>
		<string id="st_rounds_r7">
			<text>Пули крупного калибра</text>
		</string>
		<string id="st_rounds_r7_desc">
			<text>Полноразмерные пули, покрытые цельнометаллической оболочкой. Они часто используются при создании патронов для охотиков и военных снайперов.</text>
		</string>
		<string id="st_rounds_r7_ap">
			<text>Пули крупного калибра - БП</text>
		</string>
		<string id="st_rounds_r7_ap_desc">
			<text>Пули с облегченными сплавами для крупнокалиберных винтовок. Эти боеприпасы используются военными и специальными силами для пробития брони на дальних дистанциях.</text>
		</string>
	</string_table>
